Angela上試當真live緊冇人講？

Angela bb

抱來黎屌果個？

又黎，呢排咁勤力貼自己上嚟，唔係以為大家淡忘唔記得你俾狗屌？？？

俾狗屌過果個

點解係抱？

請佢上去即係藍啦
已unsubscribe

有冇source? 邊到講

ssp沙蛇喎

我係佢男朋友

諗起都扯晒旗
沙蛇開心死儲埋好多閃卡 日日j 屌明星

狂做愛 濕濕碎

仲未有人答到，佢個ex後來做狗關佢咩事？點解要狙擊佢？答唔到嘅就收收皮唔好衝出嚟柒

話自己本土點知香港有事即刻潛水賺錢人仔嗰個？

唉，你老闆俾錢你叫你北上工幹你咪一樣仆到去，邊個世界邊撚個唔為錢呀，講撚到自己聖人咁

咁佢知自己為咗錢會咁低賤就一開始就唔好sell自己本土啦同埋你係咁唔代表個個係咁㗎，唔好合理化自己啦唔該

咁咪唔關佢個ex做狗事？一單還一單。鬧佢無問題，但唔該鬧佢嘅理據至少要合理？

至於唔表態賺人仔，我個人覺得如果一個藝人無公開撐共or護旗就算啦，逼人公開表態支持運動，到佢被封殺又係咪你養佢？

但依D已經離咗題，睇清楚我係問佢個ex做狗關佢咩事，點解足以構成狙擊佢嘅理由，答唔答到？答唔到就唔好見人講你又講，有番少少獨立思考。

黃喎

佢點 sell ？

狗唔狗廁都其次 最大問題係好樣衰

講你就兇狠
俾錢你你幫林鄭奶埋屎眼都肯啦

連黃秋生呢啲咁高知名度既影帝都養唔撚掂
仲離地到ff個個藝人都高呼光復香港
然後同所有中資切割？

平時食開咩女 分享下？

好靚，女神

人地好清高嫁 聖人黎嫁 ,香港耶穌呀 笑撚到我

咁唔好出街 因為條馬路都係政府鋪

唔關佢事呀 不過教洗滅唔到佢俾狗屌過既事實
佢身體有狗既dna

你阿嫲都係俾支那狗屌
所以你身體都有支那狗DNA？

你嬲撚到袁澧林d兵仔

我本人黎

點睇你個西部俾狗屌過

秒

點睇你自己都有支那dna

點解要講？
香港有事時就潛晒水
大陸冇嘢撈就死返嚟
又打住本土旗號搵食

經過一些沙勇新

你邊撚個無啦啦搭嗲
我全家十鳩幾代都係純正香港人

俾狗屌咪有人講囉

俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌

睇咗咁耐 冇人覺得試當真係PR公司搵人做咩
睇佢出過場啲人都唔覺得佢係黃

仇女毒撚全面進場

連坐法

咁佢究竟係黃定藍

件衫成個tenga咁

我讀u果陣都屌過隻未來狗乸
係咪要切J謝罪

佢同mcm好似好friend
Mcm咁黃

問a答b
問b答c
係咁打稻草人
我都唔明
佢係上支那賺人仔
咪直接屌佢賺人仔囉
係咁提佢個ex係狗做乜
定係成班毒撚唔撚抵得隻狗屌過自己女神

搭嗲咪搭嗲，你又以為自己邊撚個

有話要佢完全同中資切割？
佢係返埋大陸拍戲喎笑咗
咁就唔好話自己本土啦 本土支那種呀？
喂你冇底線到要去幫林鄭奶屎眼呀可憐
定你本身好呢味嘢

01路線？
入左屋就黎料

柒就潛啦

所以我咪話追擊佢唔止因為佢ex係狗，而係因為有其他原因

其實好多藝人都返大陸賺人仔，問題係佢又要sell自己本土，香港，貼地；另一方面又返大陸拍戲喎

唔好少少嘢就話人冇獨立思考先得㗎，會唔會太眼得高自己呀講嘢之前可唔可以諗下先，尊重下人啦咁點討論落去

佢上年係大陸拍戲bo

喂唔好講呀一講就俾上面啲護主狗屌㗎啦

做乜要潛
俾狗屌過果個都未潛啦

十你老母呀純正

你又以為自己邊撚個

你全家身健康

你上年夠日日上深圳食酸菜魚啦

D護主犬惡撚到
講中左死穴即刻衝出黎
俾狗屌

你老母已經係大陸偷渡落黎啦扮乜鳩純正

但我唔會歧視你老母 係生左你件雜種比較可憐

依家咁多女 16 18乜都有
仲有冇人留意你

個腦有聲

依家有追擊佢咩
有人提起就會諗起沙勇新抱起屌好正常姐
咁都唔得呀共產黨

冇食開女唔可以有審美觀？
垃圾都護住曬

沙嫂唔屌得架勸你講少句 陣間咬你

但我係問緊佢個ex做狗關佢咩事喎。你可以用好多其他理由攻擊佢，但個ex 做狗依個理由唔justified喎。

你話「追擊佢唔止因為佢ex係狗」，姐係佢ex係狗係其中一個狙撃佢嘅原因啦，所以我咪問點解囉。咁你肯答未姐？

仇狗姐

係 唔該你道歉 你條撚好污糟臭9公廁

因為佢ex真係狗 咁都唔撚提得？

駁唔到

依家無追擊佢咩？
咁依個post頭幾個comment係乜嘢嚟？
定係你係陳百祥？乜都睇唔到？

我諗就算佢話我是中國人 你地都歡呼冇問題女神大曬
達哥 ming仔 你地好慘世界就係咁唔公平 鬼叫人地有兵

幫到咁 有冇腳趾奶架

下 有人講起咪會諗起囉
諗起提下都叫追擊？？？
不愧係中國人 夠曬玻璃心

無話唔得，肉9酸囉😂

佢同沙勇新拍拖果陣沙勇新都未撚做狗啦
定係袁澧林會有預知能力咁呀

聽雪樓 拍攝日期2018年4月-7月
宜家番過大陸都會比人屌 好怕怕

咁提嚟做乜先，都係嗰句，佢個ex後來做狗關佢咩事？係咪佢錯？

游學修 14 年已經發聲
許腎上年個ig 屌緊政府同狗
咁都叫藍同紅

好似你呢啲 連衛兵就最撚清高架啦

你老細唔係黃嘅 你公司生意有牽涉中國資金嘅都記得辭職呀

angeia ıs my gıri godöçç

同沙蛇當狗屋係炮房嘛

分左手幾年啦你仇女仇到咁on9?

你咪睇下許賢豪哥個ig上年有冇發聲lo on9仔

梁振英1989年已經發聲
人唔會變嘅？發過聲就一世黃？

Angela 見到唔好理啲仇女on9仔
班撚樣連女仔嘅手都未掂過
我愛你呀
加油angela Bb

屌你係咪盲架 咪話發左囉

蛇sir🤑

無發聲= 藍
有發過聲 = 人可以變 一世黃架？

我唔打了 你話係就係啦 最好鬥死哂所有同路人就岩架啦

護狗西犬全面進場

心哋做出嚟就好笑 你講就柒

屌原來仲要係後來先做狗
本身都覺得個EX係狗都要追擊已經好小題大作

係黃嘅做乜嘢唔發趕？你老母啞架？定驚死？
你個腦裝咩架？

大大聲笑咗出嚟
連登仔鬥黃鬥到咁

咪話左人地發左聲。。。你老母係咪生撚左個視障嘅仔出黎

無撚有食你估個個係你

ho ball

大陸冇嘢撈又死返黎
成撚日扮香港本土
但就完全冇出過聲仲要上去賺人仔

連登仔仇女唔洗你教

當初話自己社運女神
跟手去大陸搵人仔
家下疫情搵唔到，就想係香港賺錢？
係要追擊你，追擊到你收皮

同達狗一樣啦
口講香港藝人支持本土
但又自我政治審查
諗住食哂兩家茶飯
狗公先會衝去睇不意外

佢有幾嬲呀？發覺啲垃圾駁唔到就屈人好嬲

同意

angela想你收我做兵

無謂同啲傻閪連衛兵勞氣啦 blk就得

慘 你連波皮都掂唔到都咁幫佢 好好人

幻想倒佢女神俾人鬧佢谷住谷住個樣啦

連登陳百祥世界第一

達哥

反了反了 試當真今獲紅硬

咁要每一秒提住喎
今日講完 聽日又會變架 On9

自行觀看

似係你嬲啲喎 支那仔

笑住黎撚你班兵仔

咁你叫嬲屌專家呀嘛，咪屌柒下你囉 仇女撚

其實佢上左去拍左套劇之外仲有乜做過
講到番去大陸做左好耐咁

佢都係黃㗎
不過上大陸拍戲同上年深潛咗一年
連登仔話無出聲藝人、杯，返大陸拍劇、杯

但係靚女（唔知邊忽靚）就睇唔到

J林婷算

最鍾意俾人屌

藝人緊係要出聲

你比人封殺搵唔到食你既事
最多到時講句好慘支持加油打氣

星期一番工繼續幫藍絲老闆打工就自己自由
唔打工你養我呀

你食開咩狗屎垃圾先啱

我發覺你班狗真係靠屈
屈人大陸dna又屈人去過大陸食魚
睇嚟你先係大陸賤種
利申原居民 冇返過中國
我屌你老母臭西仆街冚家鏟

唔驚嘅
我自己仲有一部分香港人唔睇姐

仲有另一部分人會選擇

Mcm 又未撈唔掂吳日言又未死
講到啲人一定要做表演娛樂先生存到

經過一些沙勇新
含吹屌過

又話討論落去？答啦嘛，仲唔答？
點解係”唔止因為佢ex做狗”?
黃喎，獨立思考喎，尊重喎
尊重下人依句說話留番俾你自己啦

條女有幾撚靚呀？
眼袋大過對眼 鼻歪面歪下巴歪 冇一忽係靚
拼埋一齊咪又係街邊港女樣 識扮嘢扮傻扮文青姐

點解隻狗可以速龍咁企

加個唔會有道理啲架屌你老母

講你老母臭閪

你幾時見到我有鬧佢係因為佢係前水炮車呀笑死揾岀嚟吖
係呀佢上大陸拍嘢就唔屌得 因為係你哋女神嘛
尊重下你自己啦

我由第一個comment已經係屌緊佢去大陸拍戲啦 喺度學人捉字虱
佢有無發過聲呀？答吖

我就撐呀冰既
cover過露體狂小丁
拍過片串林鄭
見隔離po係咁踩呀冰捧袁澧林

袁澧林呢d投機主義者就算撚數啦
靚又唔係 又無演技無唱功
之前viu果排扮本土文青
香港出事就去支那賺人仔
宜家試當真開始紅就痴落人地度試水溫

咁你地又屌謝安琪 張繼聰 eason 張敬軒?
佢地有無公開撐共or護旗
到佢被封殺又係咪你養佢?

cls
又返到2016無表態都係好人
上年初講乜柒中立既係藍 宜家當無發生
香港人 笑撚左
抵你班賤種奴性狗無民主
過一排件事淡左又變曬左膠
咩張竹君好人一身平安 咩angela為搵食唔表態情有可原
屌angela等於鬥黃

原來宜家個standard低到唔出聲已經=唔係藍/紅
居然有人講得出

咁我問啲人點解因為佢個ex做狗而追擊佢，你做乜衝出嚟答我？
唔關你事嘅就企開啲呀嘛。

我亦講得好清楚，如果你想因為佢無表態而話佢，言之成理嘅話絕對可以。『佢有無發過聲呀？答吖』 的確佢無發過聲，亦可以係大家話佢嘅理由，依點我無異議。

但係咁依家既然你話『唔止因為佢ex做狗』我嘅問題都仲係，你意思姐係佢ex係狗係其中一個狙撃佢嘅原因啦，所以我咪問點解囉。到你答啦喎。唔好縮呀你

屌你老母 你文盲㗎？縮翻入你老母個閪度啦

每個人把尺唔同，我個人認為的確佢哋都唔應該屌。始終藝人唔係政客，表態支持運動只係bonus。我寧願如果佢哋唔識政治就唔好出聲，好過某d唔識政治嘅KOL/政客講政治講到錯晒。例如梁家傑話無諗過中共真係咁衰，楊岳橋話香港法治未死等等。

當然唔包括公開護旗嘅張敬軒

但你上面話佢「無開聲做護旗手就算」喎
幾時有縮過呀

個止字係打多咗，sorry
我意思係話啲人追擊佢係有原因，明唔明？你講到啲人係因為佢係前水炮車所以先追擊，我咪覆你係因為唔止依個原因囉，明唔明呀
正字刑警

樓上班護主犬真係好撚on9
本身做過狗條女已經抵死，條友仲要香港一有事就潛水潛到番大陸搵錢
好啦，點知潛左番大陸紅唔撚起，依家又番黎香港想紅番？
咁都撐佢？你老母真係俾狗屌

我上面話「無開聲做護旗手就算」已經講咗係「我個人認為」 始終每個人對藝人standard唔同，我一開始話咗鬧佢無問題，但鬧佢嘅理據至少要合理。
而由始至終我個point係唔應該因為佢個ex做狗依個point而追擊佢，你自己望下我個comment之前有幾多人講佢依樣嘢？然後到依家都無人justified到點解應該追擊佢依樣嘢喎。
我不嬲都明呀，追擊佢係有原因，而且可以有好多原因，但個ex做狗一定唔係其中一個原因囉。你會唔會因為林鄭阿媽係女人依個原因而鬧佢？
最後，好心你自己柒咗打多個「止」字就唔好喺到串柒柒叫我正字刑警啦

其實佢有番過大陸揾錢咩
跟據你所講的香港上年有事果排
上網睇又唔係好覺眼喎

假膠定真心？
番左大陸拍劇綜藝都有喎
不過呢大陸人唔受做親都紅唔到，依家咪要死番黎香港搵食

你講緊上年？有咩？

呢2好多年好多女因為條仔做狗所以分手喎，姐係呢啲女都係抵死？

迫9我要上殘體網講撚左佢紅唔起所以咪無人知

睇番幾時拍同播放先啦 師兄 做乜咁沖動姐 冷靜d

呢2年好多女因為條仔做狗所以分手喎，姐係呢啲女都係抵死？

2019年

Relax

其實你有無睇人講野？
咪話左佢番大陸瀨共潛水潛到番大陸搵錢囉
佢上年有無出過聲呀？一句都無喎，靠sell本土上位，一係大陸有job就收哂聲。
套野2019年上架，佢19年有無出過聲呀？
唔止呢套呀，仲有套內地電影都係上年上呀。
俾狗抱佳屌過係唔同d，一有奶水就沖上去瀨瀨瀨，之後做隻聽話唔出聲既忠犬

本身都抵死架啦好簡唔簡搵隻狗做男朋友，咪又係貪佢有宿舍有三萬起跳人工
不過佢最抵死係番大陸瀨到聲都無出過，佢點上位架？靠sell本土囉咁佢上年有無出過一句聲呀？無喎
依家大陸紅都無紅過就番上黎想搵食？想上番位？

大學嘅野都拎黎講 依家又唔係佢搵sp 係佢個ex咋嘛...

笑左 captv班底都可以話藍

姐係反送中之後所有因為男朋友做狗而分手嘅女都係抵死，都係抵俾人屌？
你直接答我一句係定唔係就得啦

黃絲喎

啲人係鍾意網絡欺凌架啦 n年前嘅野講一世架啦

偷換概念你班護主犬，你地隻母狗angela因為反送中先同隻狗分手咩
我其他野你又唔回應？
不過佢最抵死係番大陸瀨到聲都無出過，佢點上位架？靠sell本土囉咁佢上年有無出過一句聲呀？無喎
依家大陸紅都無紅過就番上黎想搵食？想上番位？
你應左我先啦盲撐撚

哦 原來係咁～ 原來佢有預知能力
知道條友第時做警察
同埋sell本土？我又真係睇唔出 哈哈
Btw 我都幾buy你個point
無出聲又真係抵能死
其他原因就真係無鬼聊 得啖笑

駁唔到就話人無聊走啦護主犬，哈哈

柒夠未，上面你自己講話同過狗拍拖嘅女已經係抵死，點偷換概念法？

我係直接話佢抵死呀，我無唔認喎
護主犬咪又係唔敢回應我下半段

不過佢最抵死係番大陸瀨到聲都無出過，佢點上位架？靠sell本土囉咁佢上年有無出過一句聲呀？無喎
依家大陸紅都無紅過就番上黎想搵食？想上番位？
你應左我先啦盲撐撚

我宜家唔係問你佢係唔係抵死，我係問你係咪所以有狗拍過拖嘅女人都係抵死（包括反送中之後因為男朋友係狗而分手嘅女）
唔好係到顧左右言其他啦

直接答我係定唔係咪得，係咪全部都抵死呀

拿我依家答你，係angela先咁抵死得未
你肯應我其他point未啫護主犬

依粒花生 好食 多謝晒
同劇演員 宣萱表示中槍

又想轉移視線
依家講緊angles就轉去宣萱
好似班藍絲咁，人地同你講香港警暴你就話美國警暴仲勁

我撐你 即係咁angela 同宣萱都係抵死

真係d藍絲手法死都要搵埋其他人落水
不過唔緊要，你認同angela都係抵死就得

哦，原來宜家又變返唔係同狗拍過拖嘅女人就抵死喇，你都變得幾快，姐係你上面柒撚左啦

其實我由頭到尾都冇幫過佢講好說話，我針着個point係你嗰句同狗拍過拖就抵死, 所以你唔使係打到稻草人屈我係佢護主犬啦弱智仔

至醒係你了 咁鬼得意趣致
笑鳩你傻仔渣 byebye

呢個po一直都講緊angela喎咩依家講緊其他人咩？
弱智仔你隻母狗angela係抵死呀，我係話佢抵死咁點？
其他point應都唔敢應撐唔到你隻母狗呀傻閪

走啦傻閪又撚死隻盲撐護主犬

以你為榮

你以隻母狗為榮啦

咁你咪講angela囉，我有唔俾你講？

我宜家係針對你提出嘅論點去辯論喎，事實就係你柒撚左，一開始話同狗拍拖嘅女係抵死，後尾又話唔係

有咩好回應，由頭到尾我冇一句說話係幫住佢講，係你自己話我係佢護主犬咋傻西，唔夠人講就屈人地係護主犬？定唔同意你就係護主犬呀傻西，俾啲point同證據出黎先啦，坐住個腦上連登？

弱智仔我打成句野你cap一句就當全部？
本身做過狗條女已經抵死，條友仲要香港一有事就潛水潛到番大陸搵錢
成段野俾你cap到得番一句黎打稻草人
我成段野都係講緊你隻母狗angela，唔夠人講就發爛炸
咁你肯應埋我後半句番大陸搵錢潛水未？
應唔到呀傻閪護主犬

點cap到得番一句呀弱智，你句野有2個point，第一就係同過狗拍拖就係抵死，第二個point就係香港有事就潛水返陸搵錢，我宜家係唔同意你第一個point,再屌柒你，你就係咁同我講叫我回應你第二個point 做乜柒

首先我冇話你第二個point錯，其次，你第二個point啱就代表你第一個point 都啱？你用下你個西傻先學人上連登啦傻西

再講，搵到證據我點護主未呀柒頭，邊句係護主呀，屌柒你就係護主？

傻閪
成句野係兩點加埋一齊：
你隻母狗angela做過母狗已經抵死，再瀨共仲抵死
不過算啦，護主犬係咁既質素，死都唔肯應佢瀨共唔出聲又要大陸紅唔起先番番黎既point

條友失憶就唔洗理佢啦
第二個point 有人咪回左佢
係都要老屈人潛水番大陸 搞笑～
又講唔到番去做乜
仲要老吹拍左套大陸電影同上綜藝節目
哈哈哈 咪比佢柒落去
一句潛水話佢上左月球攞咗粒石番嚟都仲得啦～
仲有ar條女有預知能力 都要比人屌 你話佢係咪抵死

加你老母咩賤種狗，你知唔知自己講緊乜野，你自己都識講兩個點啦，我宜家咪屌柒你第一個論點囉傻西

我宜家有話佢唔瀨共有話佢喺大陸紅得起咩，你錄音機黎？定俾我屌撚到傻左呀

哦，你咪慢慢屌
你隻母狗angela俾狗屌過所以抵死呀，明未呀？
On9無藥醫，中文閱讀能力有開題

咁又點，就算佢俾狗屌過都改變唔到你宜家柒到貼地呢個事實嫁啦，你睇下你宜家成個小丑咁

同埋你用佢攻擊我係冇用，由頭到尾我都唔係佢嘅fans，定係屈我係佢護主犬會令你宜家內心好過啲呀

7咩9啫
我成段字係都講緊你隻母狗angela你就屈9我話所有女都係
智障去讀多d書先啦
成個弱智仔咁想兜都兜唔到，護主唔係咁護既

人哋拍埋孫文的野望添啊 就係專門屌鳩你哋呢啲on9仔

幾時屈你呀，咁我咪問你係咪同狗拍過拖嘅就抵死囉
一句到尾，你直接答我係定唔係就得啦，答條問題都私私縮縮咁，做乜姐你，好撚柒

真弱智仔閱讀理解零分
我成段comment都淨係針對隻母狗angela，你就段章取義到屈我話同狗拍拖既女都係抵死
講7真係唔夠你黎我明明答左你，你隻母狗angela同狗拍過拖係抵死，一直都當睇唔到
你縮番去你隻母狗袁個閪度啦，護主護得你咁肉酸

咪撚柒啦你，如果同過狗拍拖嘅係冇問題嘅事，咁咪姐係angela同過狗拍拖都唔抵死囉，咁你話佢同過狗拍拖所以抵死咁咪姐係你柒撚左囉，傻西

如果話angela同過狗拍拖係抵死嘅，咁姐係同過狗拍拖係有問題，咁姐係所有同過狗拍拖嘅女都係抵死啦柒頭，搞清楚個邏輯未呀傻西, 宜家針着點唔係對象，係你個論點呀柒頭，你中三畢業？

唔準鬧我女神

On79又學埋班藍絲邏輯
同你講香港警暴你就話美國警暴都係咁
你老母護主護到咁肉酸既？
我話母狗袁抵死就話哂所有同狗拍過拖既女都抵死呀？
弱智無極限，死啦我話你係抵死，係咪要拉哂全香港人都抵死呀？
讀好d書學下邏輯先啦護主犬
做隻母狗護主犬做到你咁肉酸

黃又點
唔出聲都冇嘢
大事大非仲上大陸拍劇玩微博奶共
而家又走返出嚟想賺香港人like
好虛偽
呢啲偽人真係欣賞唔落

你柒夠未，如果同過狗拖拍係唔抵死，咁點解袁同狗拍拖就係抵死

乜野我抵死=全香港人抵死呀，認真，你有冇讀書，定你老豆老母都係文盲先教到你咁on9
如果係話我抵死係因為x原因，咁全香港符合X 原因嘅人都係抵死囉

邏輯fail
我話隻母狗袁=話哂其他女？
你咩撚野邏輯黎？
走去讀下邏輯學先啦，又兜唔撚到就發爛炸
又唔敢回應我個警暴point
我同你講香港警暴你就話美國警暴都係咁
依家淨係講你隻母狗袁同狗拍過拖係抵死呀，明未呀？
兜到你咁肉酸真係小學畢業未？

柒夠未，都話個重點唔係你屌唔屌袁，係屌緊你屌袁個理由啱唔啱，如果同狗拍過拖係一件唔抵死嘅事，點解袁同狗拍過拖就會係抵死？

而且你唔識舉例不如係就藏拙啦，警暴本身就係一樣錯誤，唔覺得有咩討論空間，不過如果你咁鍾意用呢樣野做例子就奉陪下你，個問題唔係你講香港警暴我就話美國警暴，而係如果警暴本身係一樣錯誤，唔會因為警暴發生喺美國就會變得錯誤，發生喺香港就變得正確，正如同狗拍過拖呢樣野，唔會係因為袁同狗拍過拖面變成有問題，其他人同狗拍過拖就冇問題

連咁簡單嘅邏輯你都唔識，其實係咪你老豆老母係問弱智先教到你咁on9
同埋呢啲咁簡單嘅邏輯係唔使特別去讀，姐係食飯去廁所呢啲都唔使人教啦，除非你係弱智先會唔識姐，不過你真係連咁簡單嘅野都唔撚識

打一大段野成段都係廢up諗住偷換概念轉移視線就得
同狗拍拖唔係錯誤唔通係正確呀
成日都要搵埋人落水，你咪繼續拉囉，拉埋美國/澳洲/日本全世同警察拍過拖既人呀笨7
你老豆老母生你呢隻弱智護主犬出黎真係on99
心智完全唔撚正常，學埋班5毛小粉紅成日搵其他人黎轉移視線
由頭到屈淨係同你講你隻母狗袁同過警察拍拖抵撚死呀你唔好拉其他人落水
淨係話你隻母狗袁呀？明未呀？弱智無得醫

點偷換概念法呀，同埋用其他人做例子去論證你個論點係錯=拉人落水？你on9夠未
同狗拍拖係錯誤，但係唔等於同狗拍過拖係錯喎柒頭

老實講，你咁嘅質素唔好同人講你係黃絲，真係影撚衰曬

我從來都無話過我係黃絲上綱上線到呢
再講落去真係同隻豬玩泥膠摔角
你咁鍾意拉埋其他人落水就慢慢拉，你隻母狗袁同狗拍過拖就係抵撚死架唔你鍾意拉其他人落去就慢慢拉啦，傻閪護主狗